[{"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/150989962", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/151053980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56796160/answer/150948525", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7f8e\u56fd\u60ac\u8d4f100\u4e07\u7f8e\u5143\u5f81\u96c6\u5bf9\u4ed8\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u7684\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151153295", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/87226270", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25980252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25980252/answer/150940197", "content": "\n\u4f60\u548c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u4e70\u67d0\u6b3e\u8f66\u540e\u6094\u8fc7\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150828969", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19936978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19936978/answer/150741154", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56919321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56919321/answer/150963894", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5728\u300c\u4eba\u95f4\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56902192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56902192/answer/151116246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u4e91 0.01 \u5143\u6295\u6807\u53a6\u95e8\u653f\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56786207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56786207/answer/151072977", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e743\u67085\u65e5\u53d1\u751f\u7684\u300c\u6e5b\u6c5f\u5434\u5ddd\u5e0210\u540d\u521d\u4e2d\u7537\u751f\u8f6e\u6d41\u5f3a\u543b\u4e00\u5973\u751f\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36444636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36444636/answer/151057529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u8bc4\u8bba\u533a\u8fd9\u4e48\u5bb9\u6613\u6495\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56786207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56786207/answer/151047654", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e743\u67085\u65e5\u53d1\u751f\u7684\u300c\u6e5b\u6c5f\u5434\u5ddd\u5e0210\u540d\u521d\u4e2d\u7537\u751f\u8f6e\u6d41\u5f3a\u543b\u4e00\u5973\u751f\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48701581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48701581/answer/151023909", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bd5\u5377\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u5947\u8469\u4f5c\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35552594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35552594/answer/86549209", "content": "\n\u4e50\u9ad8\u62fc\u63d2\u79ef\u6728\u62fc\u63d2\u5230\u6700\u725b\u903c\u5f62\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56842489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56842489/answer/150723660", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u8fd9\u4e48\u725b\u903c\u4e3a\u5565\u62cd\u4e0d\u51fa\u597d\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50370608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50370608/answer/120686176", "content": "\n\u6309\u6469\u65f6\u90a3\u79cd\u9178\u723d\u7684\u611f\u89c9\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u751f\u7406\u4e0a\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56502019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56502019/answer/151035490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u4e2d\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56654450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56654450/answer/151199702", "content": "\n\u592a\u5e73\u6d0b\u5c9b\u56fd\u7684\u7f51\u7edc\u600e\u4e48\u8fde\u4e92\u8054\u7f51\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29115889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29115889/answer/143426192", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5f53\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56842489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56842489/answer/151154554", "content": "\n\u9ad8\u6653\u677e\u8fd9\u4e48\u725b\u903c\u4e3a\u5565\u62cd\u4e0d\u51fa\u597d\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841870/answer/151071890", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u7684\u5168\u7403\u5316\u9000\u6f6e\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23538008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23538008/answer/151218006", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u300c\u5e95\u5c42\u793e\u4f1a\u300d\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28587953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28587953/answer/151031805", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4f55\u8981\u4e25\u63a7\u57ce\u5e02\u89c4\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56541394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56541394/answer/150949810", "content": "\n\u6c99\u7279\u738b\u5ba4\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922512/answer/150425411", "content": "\n\u5173\u4e8e\u7269\u79cd\u4ea4\u914d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20318067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20318067/answer/20104713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u8003\u4e0d\u662f\u5168\u56fd\u7edf\u4e00\u547d\u9898\u5e76\u7edf\u4e00\u5f55\u53d6\u5206\u6570\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56219329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56219329/answer/150682409", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u4e0d\u60f3\u73a9\u77e5\u4e4e\u4e86/\u51cf\u5c11\u9605\u89c8\u6b21\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56880480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56880480/answer/150949035", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u5927\u601d\u4fee\u8bfe\u4e0a\u67d0\u5973\u751f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864143/answer/150993501", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u826f\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56928170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56928170/answer/150991902", "content": "\n\u91d1\u6cf0\u598d\u662f\u5426\u6709\u53cd\u534e\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25991326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25991326/answer/151004155", "content": "\n\u660e\u671d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150869974", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39617852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39617852/answer/150964781", "content": "\n\u600e\u6837\u5f7b\u5e95\u89e3\u51b3\u671d\u9c9c\u6838\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56876352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56876352/answer/151129384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6556\u5382\u957f\u300a\u56e7\u7684\u547c\u5524\u300b\u7cfb\u5217\u5173\u4e8e\u76d7\u5893\u7b14\u8bb0\u9875\u6e38\u7684\u7b2c 214 \u671f\u88ab\u5a01\u80c1\u5220\u9664\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151052476", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56370149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56370149/answer/150757891", "content": "\n\u79d1\u5b66\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5de7\u5999\u7684\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56919321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56919321/answer/151198716", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5728\u300c\u4eba\u95f4\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20273665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20273665/answer/60917191", "content": "\n\u5b9e\u884c\u4e86\u6c11\u4e3b\u5236\u5ea6\u7684\u5370\u5ea6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5145\u65a5\u7740\u5b98\u50da\u8150\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56827884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56827884/answer/150941781", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u5bcc\u6c57\u8bae\u5458\u6012\u603c\u5973\u8bb0\u8005\u6768\u8d1d\u8d1d\uff1a\u300e\u6211\u5e94\u8be5\u628a\u4f60\u4ea4\u5230\u963f\u5bcc\u6c57\u7537\u4eba\u624b\u4e2d\u8ba9\u4ed6\u5272\u4e0b\u4f60\u7684\u9f3b\u5b50\u300f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23883502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23883502/answer/151138084", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e34\u9ad8\u542f\u660e\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/150450353", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u5c2c\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635868/answer/150455462", "content": "\n\u7eb3\u7cb9\u548c\u82cf\u8054\u662f\u4e00\u4e18\u4e4b\u8c89\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841911/answer/151067437", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u5973\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u4e00\u5b9a\u662f\u5973\u6027\u7a7f\u7684\u5c11\u6216\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u8d70\u591c\u8def\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u6446\u6b63\u4ed6\u7684\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56902694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56902694/answer/151053976", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u6587\u7ef4\u57fa\u91cc\u8bbe\u7acb\u82e5\u5e72\u4e2a\u4e2d\u6587\u6587\u5b57\u7248\u672c\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864143/answer/151057006", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u826f\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56706299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56706299/answer/151002568", "content": "\n\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u540e\u7684\u6211\u518d\u6b21\u53c2\u52a0\u9ad8\u8003\u8003985\uff0c\u503c\u5f97\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54973790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54973790/answer/150805904", "content": "\n\u6708\u751f\u6d3b\u8d39\u53ea\u6709500\u7684\u5927\u5b66\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5b66\u4e60\u5316\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56786207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56786207/answer/151157766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e743\u67085\u65e5\u53d1\u751f\u7684\u300c\u6e5b\u6c5f\u5434\u5ddd\u5e0210\u540d\u521d\u4e2d\u7537\u751f\u8f6e\u6d41\u5f3a\u543b\u4e00\u5973\u751f\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56928364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56928364/answer/151022557", "content": "\n\u7f8e\u570b\u5be6\u8cea\u64cd\u63a7\u4e86\u65e5\u672c\u548c\u97d3\u570b\u7684\u653f\u6cbb,\u9019\u7a2e\u8aaa\u6cd5\u662f\u771f\u7684\u55ce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682095/answer/145884611", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u957f\u76f8\u662f\u4e11\u3001\u666e\u901a\u3001\u597d\u770b\u3001\u9006\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50899939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50899939/answer/123255208", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u627e\u5bb6\u91cc\u8981\u751f\u6d3b\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56911017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56911017/answer/151148859", "content": "\n\u5bb6\u8c31\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20900263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20900263/answer/127356501", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4e0e\u6ce2\u5170\u7684\u5173\u7cfb\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34451775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34451775/answer/150649936", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9646\u519b\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/151201594", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150786666", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56679733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56679733/answer/151032811", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u67085\u65e5\u5f20\u56fd\u7acb\u63d0\u51fa\u7684\uff1a\u201c\u65d7\u5e1c\u9c9c\u660e\u5730\u53cd\u5bf9\u90a3\u4e9b\u5206\u88c2\u7956\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u548c\u641e\u53f0\u72ec\u7684\u4eba\u5230\u6211\u4eec\u8fd9\u513f\u6765\u6323\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49301451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49301451/answer/150795229", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841453/answer/150644796", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u600e\u6837\u7ed9\u90a3\u4e9b\u4e0d\u662f\u7537\u5973\u4e3b\u89d2\u7684\u89d2\u8272\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52508786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52508786/answer/135103772", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u56fd\u603b\u7edf\u5168\u90e8\u6ca1\u6709\u5584\u7ec8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56796160/answer/150756317", "content": "\n\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7f8e\u56fd\u60ac\u8d4f100\u4e07\u7f8e\u5143\u5f81\u96c6\u5bf9\u4ed8\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u7684\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37838031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37838031/answer/151049964", "content": "\n\u5168\u5cf0\u5feb\u9012\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39589587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39589587/answer/150890550", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u4f1a\u6709\u66b4\u9732\u6b32\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23771964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23771964/answer/25631061", "content": "\n\u7232\u4ec0\u9ebc\u300c\u5c71\u5d0e\u300d\u59d3\u65e2\u53ef\u8f49\u5beb\u7232\u300cYamasaki\u300d\uff0c\u4e5f\u53ef\u8f49\u5beb\u7232\u300cYamazaki\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20308258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20308258/answer/16354889", "content": "\n\u4f60\u7533\u8bf7\u7b7e\u8bc1\u7684\u65f6\u5019\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40212985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40212985/answer/150926004", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u641e\u7269\u7406\u7ade\u8d5b\u51fa\u8eab\u7684\u4e07\u95e8\u5927\u5b66\u6821\u957f\u7ae5\u54f2\uff0c\u540e\u6765\u56de\u56fd\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50294554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50294554/answer/151188467", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6c11\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/91751290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54364038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54364038/answer/146971713", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u60f3\u90fd\u60f3\u53bb\u6b7b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48701581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48701581/answer/149559779", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bd5\u5377\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u5947\u8469\u4f5c\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39617852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39617852/answer/151073128", "content": "\n\u600e\u6837\u5f7b\u5e95\u89e3\u51b3\u671d\u9c9c\u6838\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56959138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56959138/answer/151080876", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48201X\u5e74\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4e0d\u77e5\u9053C99\u89c4\u8303\u8d77\u53ef\u4ee5\u5728\u8c03\u7528\u51fd\u6570\u65f6\u7528&\u4f20\u5f15\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49301451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49301451/answer/151021707", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/151156542", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22504270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22504270/answer/45874186", "content": "\n\u300a\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u300b\u7684\u7ec8\u6781 Boss \u53ef\u80fd\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56786207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56786207/answer/151117947", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e743\u67085\u65e5\u53d1\u751f\u7684\u300c\u6e5b\u6c5f\u5434\u5ddd\u5e0210\u540d\u521d\u4e2d\u7537\u751f\u8f6e\u6d41\u5f3a\u543b\u4e00\u5973\u751f\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/151210943", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21391305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21391305/answer/44542857", "content": "\n\u6c34\u6d52\u8bf8\u5c06\u4e3a\u4f55\u4e4b\u524d\u6253\u4e86\u5f88\u591a\u4ed7\u4e00\u4eba\u6ca1\u6b7b\uff0c\u5f81\u65b9\u814a\u5374\u635f\u5931\u60e8\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50899939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50899939/answer/123254798", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u627e\u5bb6\u91cc\u8981\u751f\u6d3b\u8d39\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56413402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56413402/answer/150955121", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u7f8e\u56fd\u90e8\u7f72\u8428\u5fb7\u5927\u5bb6\u4e0d\u62b5\u5236\u7f8e\u56fd\u5374\u8981\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151168739", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40201636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40201636/answer/150898509", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5c06\u5728\u97e9\u90e8\u7f72\u53cd\u5bfc\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55350280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55350280/answer/150751544", "content": "\n\u60a8\u613f\u610f\u4e0d\u613f\u610f\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55753140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55753140/answer/146486030", "content": "\n\u56fd\u5185\u5973\u6027\u771f\u7684\u6bd4\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5973\u6027\u66f4\u6709\u5c0a\u4e25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/150925258", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22704207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22704207/answer/147969444", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9999\u6e2f\u7684\u5f3a\u79ef\u91d1\u517b\u8001\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26533580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26533580/answer/38429048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5357\u4eac\u4f5c\u4e3a\u6c5f\u82cf\u7701\u4f1a\u9971\u53d7\u4e89\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37173546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37173546/answer/107785892", "content": "\n\u6e38\u620f\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56310026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56310026/answer/148674597", "content": "\n\u674e\u65af\u7279\u300a\u949f\u300b\u8868\u8fbe\u4e86\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u60c5\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24636633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24636633/answer/151228722", "content": "\n\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\u6700\u53ef\u7b11\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56880480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56880480/answer/151003484", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u5927\u601d\u4fee\u8bfe\u4e0a\u67d0\u5973\u751f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53678774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53678774/answer/145988519", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u4eba\u62ff\u6765\u5f00\u8f66\u7684\u53e5\u5b50/\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56829099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56829099/answer/150942980", "content": "\n\u8be5\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u6b27\u51a0\u4e8e2017\u5e743\u67089\u65e5\u4e3e\u884c\u7684\u5df4\u8428\u5bf9\u5df4\u9ece\u53d6\u5f976\uff1a1\u6210\u7ee9\u7684\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56911017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56911017/answer/151145186", "content": "\n\u5bb6\u8c31\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864143/answer/150986042", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u826f\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150941388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29059043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29059043/answer/150921380", "content": "\n\u4f1a\u753b\u753b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38642177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38642177/answer/84398196", "content": "\n\u5403\u7684\u65b9\u5f0f\u662f\u5426\u5177\u5907\u6559\u517b\u5185\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/147000332", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}]